25歲月入5萬係連登算什麼

如題

25歲先grad?
後門jj

有錢人講資產
打份工搵嗰幾雞算得啲咩

朋友們24歲月入9 萬 算係政府工

萬5

連登仔21歲就五萬，你below average了。

喺連登咪又係user一個

當你諗佢既價值就係冇價值

人比人 比死人

夠用咪得 點解要比？

咪係
25歲 月入5萬
25歲 daddy送咗間屋比我獨立下

相比之下

巴打睇得透

係吹水大會加俾人咒死全家

係連登黎講below average，

依個數冇咩討論空間，
最多普通生活唔睇價錢lo，

基本生活+圈子
同普通打工仔唔會有太大分別，
繼續努力

政府AO起薪5xk

任何人月入五萬蚊，都可以參加慈善吹水大會

身邊唔少人Fg 都4萬啦，做多3年野都6萬，有咩出奇?

5萬又點。咪又係住500呎樓。日日比老細吊。
揸mclaren 個車轆都買唔起

悶

台幣？